點解咁耐都唔肯開車公廟，沙田圍，石門?

三個細站，開兩個閘一出一入都夠，本身都唔係爛得勁
突登唔開擾民又唔需要揀哩三個細站，其他線好多都開返

係咪又好似太子咁要毁屍滅跡?

馬鞍山居民坐巴士啦屌

第一城JJ表示 今朝通返我都係藍色共享單車去大圍
河東咩巴士組合都有 執左佢啦黨鐵